嚴正警告：對方以開彥霖死因庭 嚟掩蓋撤控事件

傳媒狂煲
大家都知係用嚟洗白+扮公正

唔該力推撤控事件先

兩邊都係咁重要
兩邊都係涉及抗爭受害者

洗底 唔係洗白

都啱
但想講國際輿論既殺傷力應該係律政司強行撤控大啲
總之兩邊都要推

想問係咪只要一日之內發生事件A同B ，就一定係代表事件A 係用黎掩蓋事件B or vice versa?

唔係
但觀察到cctvb等黨媒都幾大力煲彥霖

死因庭普遍開幾耐?

呢次同意你
彥霖案係高度可疑
但助理刑事檢控專員蕭啟業dq私人險控等於保護恐怖份子

dq私人險控一樣好重要

睇黨媒